突發 關於激光筆一事 港女有問題問 大家幫幫手答佢

借人ac出呢個post

呢個港女問方仲賢如果真係買激光筆黎觀星點解要走
仲問激光筆可以射爆氣球咁係唔係攻擊性武器

大家可唔可以答下佢

順帶一提 佢間珠寶公司

咩嘢1nm 300nm呀
唔好柒啦屌

借推
(文宣時間)係時候吸納廢老藍絲！

水果刀插眼都會令人受傷或死亡

無啦啦比幾條友叫住你 你都驚啦

見到黑狗已經驚啦

讀好啲書，做雞無途㗎

呢個世上好多野睇你點用
任何野都有危險

扯琪

對西眼生得咁開嘅，
真係相由心生

屌佢都廢事 唔好阻人觀星啦

一日臭雞，一世臭雞

佢個ig名係咪扯旗

推 想快啲幫佢搵到答案

啱呀 點知係咪黑社會點錯相

個四隻狗琴日截查個時肯定無拎委任證出黎

那麼醜的騮？

推 想快啲俾到答案佢

佢間珠寶公司既電話同佢老公既手機 千奇唔好打俾佢叫佢起身屙夜尿

不如你試下夜媽媽比五個男人圍住搭你膊頭
你走唔走？我撚知佢地係警察？

發夢有朋友話我知佢讀德雅中學 全名叫蔡芷琪

dont make stupid famous

大家要熱心解答佢個兩條問題

致癌

我碌尻都可以屌爆你個嘴 咁算唔算攻擊性武器呀臭雞

wavelength ?
increase in wavelength, decrease in frequency ?

你條仔 條賓周吉穿第二條女個處
係咪攻擊性武器？

相由心生

100萬題目

屌 冇啦啦有幾個圍住搭你膊頭 你點知係咪黑社會呀 你都知啦POPO唔做野 係人都走啦 我撚知佢地係警察呀? 又唔撚係軍裝即使佢係著住軍裝都唔代表係POPO 更何況係便衣

只要愛食生果，就可以帶刀上街，同樣道理都唔明？

影衰山羊座

咁撚樣衰

無出示委任證 點知5個同色衫人士係唔係黑社會
被5個同色衫人圍 點知係打劫定搶野？

疑似比人打劫 你會唔會走？

無出示委任證 個人認為5條友似黑社會
點解唔走？

無腦唔緊要 最緊要肯問

收到風條仔唔係BB個親生老豆

我。。。。。。。無嘢講

你睇多次佢句嘢
咩嘢普通係1nm依家呢次300nm勁咗
係wavelength嘅咁即係解
平時用開嘅係會放X光呢枝只係放紫外光
On9完未

有幾個強壯黑衣人突然拍你肩膀你驚唔驚?
nm不是能量單位,高唔代表有殺傷力唔該返去讀物理
點火槍,打火機,菜刀一樣有殺傷力而且比激光筆強得多,有人會話佢地係攻擊性武器?你買幾把菜刀會被警察拉?

天啊.......點解香港咁撚多傻9架！

回一回帶

佢無呀 所以幫佢問

有無多啲料 幫佢出名

佢地兩個好似生到馬騮樣咁。。。

臭既

條仔慘定唔慘

借激光筆一事 引on9出洞

而家警察就是黑社會
最近仲要咁多人冒警添
公安 武警 解放軍扮警察 殺撚左人
走返大陸又無事

電筒威力仲大你屋企又有冇？

香港政府已經俾警隊操控

先不論其他野
休班警呢三個字已經危險過核彈
核彈都叫做有安全裝置
休班警簡直唔受控制 姦淫虜掠都做齊哂

嘩我屌咩 佢塊面膠做架?

condom 裝水粒頭都會窒息
你用唔用呀？

Nm?nmd?
我淨係知咩係mW
呢啲無腦港女可以無視

如果show左委任證，方仲賢仲逃走，點解黑警唔告佢拒捕或者阻差辦公?

又係呢d濕鳩生意仔
又當左自己係邊位大老細

無腦既女人

我明En proportional to freq.
但唔明佢講300nm 1nm 係指咩? 所以估wavelength

買完野唔走？

暫停一切批鬥post 專注五大訴求

做一樓一都搵唔到食…

幾錢q
想用我下面果支射佢對眼

樣大陸p圖雞樣

休班警都執勤 好勤力架
仲cosplay黑社會 西利

wavelength 越長 能量越大
佢冇撚讀過‘哂銀屎’？

佢塊面好撚膠😵

珠寶公司

佢夠竟知唔知咩係nm

nm係光譜波長，mw先係功率......唉算啦臭雞你唔明架喇，除褲啦屌

山羊座既表示佢唔係山羊座

WTF

四個黑衫人士禁住你膊頭有冇出示委任證
你畀人撳住都驚啦下嘛
可能你條八婆鍾意被倫啦！

已經買小左、一個星座 閑閑哋由十幾廿粒星組成、 用同一支觀星筆了嚟了去根本人哋就唔知邊一堆、
一次過指曬全部星人哋就知邊一堆係邊一個星座

大陸雞

[極重要分析文］支爆即將降臨 手足請堅持多陣

G

而家呢個時世一個正常市民 無啦啦俾幾隻狗周 係人都走啦下話 點知一野佢掂埋黎 屈你襲‘警’ 咪仆街 俾你個本能反應 你走唔走？

Filter 重到眼耳口鼻都冇哂咁濟

港女連長度同功率都唔識分
同埋犬方話會長走佬就係真咩，開晒條街啲cctv比大家睇下當時發生咩事再討論
犬隻講野真係搵鬼信囉，而家鬼節大把鬼會信㗎

佢明就唔會出啲咁既story 正一無腦臭閪

22歲已經做媽媽 厲害

1nm 果啲應該叫X光槍....

佢個樣都足以致盲又點計先

臭雞黎講都算老啦

你下面支野係咪指激光筆先
不過係同唔係都可以告你藏有攻擊性武器

佢個樣已經可以定性為攻擊性武器

真係好撚on9
不論年齡
呢種人同證監會個師奶一鳩樣
偽科學害死人

1nm極紫外光
激光刀黎

華為都未掌握到既技術

一個老師輕易擁有

點解好似咁面善
記得好似有個差唔多樣既女又係出啲盲撐post

有冇病啊
最近咁撚多斬人俾人喝住你仲敢停？
臭雞冇撚腦

我仲以為讀臭雞添
利申：英文E

仲要係夜晚既深水埗

第1條問題琴晚已經有哂片
係個班差佬圍佢叉頸先

天生藏有攻擊性武器

無腦港女既樣都差唔多臭閪樣

隻臭雞知唔知自己講咩
佢究竟知唔知1nm 同300nm係解咩

好撚樣衰

「平時視藝科教師用嘅𠝹刀都係得幾cm長，你老母屋企果把廿幾cm長已可插死隻狗，係唔係攻擊性武器？」

...歡迎造句

明顯唔知道 所以幫佢搵答案

到底係佢真係嘗試逃走 定係被人屈嘗試逃走啊

咪撚理呢啲人啦屌 每日又幾十個屌呢啲無關痛癢嘅人嘅Po 唔好幫佢地出名啦

佢係數學同科學都有問題

臭雞連間舖都private埋

叫佢去激光脫毛時問一下個美容師，就會有專業答案

幾條撚樣行埋你點撚知佢係咩人呀⋯⋯依家乜撚嘢事世呀！又黑警又黑社會⋯⋯走都好撚正常呀！
咁撚樣都要問on閪鳩鳩

有朋友識佢 話佢以前到而家講野都低低能能

放大鏡都可以生火呀，咁係唔係極危險

1600followers 咁少like...

22歲仔都生埋

屌佢個白痴係咪以為nm越大,強度越大
腦袋呢???

蠢撚過隻豬 屌你老母 你連筆都唔好拎出街呀 可以插死人架

千其唔好dm bully佢呀

佢physics 係咪 u撚咗

間shop有電話號碼！
90885738

條港女係唔係弱智 愈低nm能量愈高
1nm已經gamma ray類別
人眼睇到既要去到400-700nm

有效率

佢話300nm射爆氣球

好藍呀！

樣衰嘅話唔着衫都係樣衰

呢啲冇腦豬閪mk預咗啦

屌笑撚死
1nm 300nm 都唔撚係可見光範圍內

走:無端端有幾個黑衣人無委任證叠膊頭話自己係警察，點知係黑社會定綁架?

觀星:學生會會長揾莊友試辦觀星活動，幫莊友買埋。仲要預幾枝俾觀星專家。

功率:500mW連一火都無，一般人鬼知有殺傷力。大把大學生唔知。咁問間舖買觀星筆，佢賣咩學生買咩。完全無問題喎。

激光產品(好似)買賣無管制。如果咁危險應修例禁賣。咁先係治本之道。

今期太多人想出名
集低個名以後先慢慢搞吧

佢個樣好有攻擊性
望多陣都想死

1納米同300納米激光筆
港女咁介意長短做乜？
驚太長插唔到你個納米閪？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

笑撚左
300nm可以射穿氣球
脫毛755nm係咪可以射穿人體
利申：文科人，有錯屌得細力d

答得好詳盡

唔知告唔告得入

呢啲冇腦嘅人真係戇鳩
普遍人屋企有廚房 正常廚房會有刀
即係好大部分人都已經因為藏有攻擊性武器而犯咗罪

雞一隻
完

白癡同警犬都係企埋一齊，真係物以類聚

正臭雞

唔好侮辱「港女」ok?

我想俾多條問題大家答

ok 我道歉

1nm 300nm可以照爆氣球

推

lm

係inversely proportional啊

wfc 唔想浪費時落呢種人身上

喂 好撚豬呀 你老母 唔好貼出黎啦

你隻手都拍得爆個氣球
咁撚危險快啲自己砌撚咗佢先

energy 好似係 proportional to frequency ?

講錯唔好意思，以為你講緊nm wavelength

講緊cpu

你！係！玩具！

咁快畀人揼大個肚
讀得幾多書

ys
佢只係冇腦臭雞

Shit 講緊佢條仔條丁的長度

成個智障咁
解釋俾佢知都廢事

你個胸都攻擊性武器，16年吿入咗啦，不如切咗佢
-
Bye Buy Day 特別活動第一彈！

幫下沙田新城市

軍裝叫你 仲走就話啫.
便衣 點知係咪老黑扮黑警 叫停你 再出刀捅你 唔走先奇.

黑警所用嘅高火數強光電筒,近距離射眼一樣會致瞎.黑警不停射向記者就可以?
近距離強光電筒 加個放大鏡夠會燒著爆氣球,

針都可以拮爆氣球喎 又係武器,
近距離 打火機即刻燒爆氣球添,打火機都係武器啦!?
為咗屈人 乜都講得出.

5個休班警賊眉賊眼係鴨記吊住尾，呀婆賽跑啦

好簡單
射盲眼：1---1
燒報紙：1--1
示威者射警察：1----------------------------------------------------------------1
警察射示威者/記者：1========1

啲珠寶咁似chaumet 既

人蠢冇得救

有無多啲料爆

個記招真係水到d港豬ga
cctvb又cut剩幫警察嘅片段

唔左炒右炒點賣得出

點解要走？？？

點解你唔塞番入你老母個閪到呀

無啦啦俾人捉住，唔撚走？

借人ac回呢個post 朋友都睇唔過眼

Who

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

識佢d媽媽朋友，話佢係向警察致敬ge頭號粉絲

唔使咁嬲 上天已經懲罰咗佢

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

唔慘 條女咁嘅基因 唔生都罷

我淨係見到佢比幾個黑社會圍，5號黑社會先用刀斬人，你唔係唔驚呀？

都唔似有讀啦屌

叫佢睇開啲啦

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

我碌鳩可以劈撚死你

臭雞

首先 香港行普通法 實行無罪假定 你理得佢買廿枝定五百枝 用嚟撚貓定fing 香江

係佢未有任何攻擊性行動前 嗰枝筆都只會係枝筆

然後 行行下街 有5條友黑衫黑褲 黑口黑面向住你方向行埋嚟 係人都避之則吉啦

知埋你地係休班警 直頭要跑添啦 需知道休班警犯罪率超過7成 點會唔驚唔走

哎呀你個ig做咩delete哂相呀 行得正企得正怕咩呀 臭雞

257 del到158

做咩呀chekay 驚俾人見到你個弱智仔？

唔好叫人起身玩鐳射槍
犯法架

好樣衰呀

有無人知佢住邊頭 幫佢叫外賣

推到佢仆街

個樣衰撚到

一齊 去佢鋪頭 投訴 佢

中撚左輻射咁

最下面果張係咩事？睇到好嬲，即係就要住兩晚酒店？個個有家歸不得，然後叫人住酒店？會唔會太離地呀？

點睇都似黑社會啦果4件蛋散
休班又無委任證 撚知咩
點知係咪咩同鄉會出黎斬9人

臭雞黎

塊面p到白過石膏粉

1nm製程

仲有無朋友仔有料爆 想知佢個b唔係佢條仔係咩一回事

佢都唔係豬咁簡單啦 垃圾豬閪一隻

佢個西都可以臭死人
快啲塔佢返差館同牙蛇玩啦

都係嗰句：如果要拉唔該拉埋檔主
仲有買賣菜刀牛肉刀嗰啲都拉撚埋先

台積電都要跪低

推一推post先
大家繼續答佢問題

瞓醒一推

1nm嘅光應該叫輻射了，果種差唔多叫x-ray，確實係幾有攻擊性

幾個黑社會咁既樣

推一推

推 仲未有人解答到

自推5

4

3

2

1

壓左埋牆先拎出證出黎

豬閪

咁失去左委任證作用

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

一睇就合大陸雞

想知佢公司有無交稅

有無交稅呀？揾評稅主任同你玩

點樣做個好市民report佢可能無交足稅

你試下係街無啦啦俾幾個黑社會圍睇下你走唔走，仲要係發生咗721之後咁既敏感時間

借個位,提提你

你賣啲首飾都有好多尖位，都可以令人受傷，咁你係唔係販賣攻擊性武器？

佢個樣已經係攻擊性武器

鹽跌左落水都會溶晒
咁水係咪攻擊性武器
阿蛇掂到水係咪會死

你試下入夜比幾條友圍 唔走唔大嗌
仲乖乖同佢地合作囉 溶咗你都得呀

鉛筆易啲

仲有佢既圖 有人想睇再post

射爆＂黑色＂氣球阿

求爆料

臭閪你話緊自己？

想睇

你話慘唔慘？
幫另外個mk仔埋單
養便宜仔
親生老豆就繼續晚晚蒲吧食女

原來佢身邊好多警嫂朋友

抖音支那ga條女？

On9就由佢啦 冇必要公審人

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

又醜樣又無腦 真係唔死都冇用

狗也不屌 由佢左眼撘uber去佢右眼要100蚊

正常你係街到見到四仔黑色大仔佬係呢啲地方沖向你你都會想閃啦！等人偷野咩